緬甸醫教公僕大罷工 軍方宣布局部戒嚴

緬甸連續第三日爆發全國示威，在最大城市仰光，醫生、教師、建築師、律師及公務員都響應不合作運動，反對緬甸軍方發動軍事政變，及要求釋放國務資政昂山素姬。在仰光市中心，有身處教袍的教師及帶著工地帽的建築師集會。在緬甸第二大城市曼德勒（Mandalay），律師身穿黑袍走上街頭，高喊口號，要求取消軍事獨裁、釋放昂山素姬及接受大選結果。據報，銀行、大學及醫院因員工罷工暫停營業，最大城市仰光的主要銀行幾乎全部停業。

軍政府在周一晚宣布，多個地區即時進入戒嚴，包括仰光部分地區，在晚上8時至早上4時不得多於5人聚集，不得公開發言。

緬甸國營電視台周一宣稱，緬甸人民拒絕接受有人違法影響穩定及安全，預告將採取執法行動，「移除違法者」。

周一早上在首都內比都，據報超過5000人聚集，緬甸軍警出動水炮車嘗試驅散人群，水柱擊中人群，網上相片顯示有示威者血流披面。水炮車其後撤退，人群繼續在街上聚集。

香港一早不得多於2人聚集

緬甸國營電視台周一宣稱，緬甸人民拒絕接受有人違法影響穩定及安全，預告將採取執法行動，「移除違法者」。

學到足wo班軍方

比起屌香港醫護

我希望啲Comment係鼓勵大家去twitter幫下手多啲

發覺越窮既地方越容易做到大規模罷工
香港人太有錢，要返工，不了

光復緬甸！

太多黎生

誠懇呼籲大家唔好舉緬甸旗，你唔係緬甸人搞佢地支旗，緬甸人會好反感

連登仔：佢地冇槍邊贏到，鬥長命先得架

nothing to lose，爛命一條實同你搏

香港人啲骨氣有個價加

咁你係唔夠佢鬥喎

東南亞的文人政府都係衰敗收場